教畜請入，一人一間冇前途冇升職垃圾學校！

教畜們！你間學校係咪冇前途呀？係咪小圈子圍威餵升職冇你份呀，

喺呢度開名啦 唔好鬱喺心裹！

嚟啦，唱臭佢，反正你都可以走嘞

唔使理啲低賤5毛， 來吧！開你間垃圾學校名

好多中小學已經滲入支共教聯會員，佢哋有優先升職嘅機會

樓主戇鳩仔

on9

睇佢開過咩post就知